日本H漫加上「香港加油」等防盜水印 支那漢化組無恥修改

日本作者為了防止作品被盜版，在作品中加註「六四天安門」、「香港加油」等標語
↓
還是被盜版了
↓
中國盜版者還刻意改掉標語嗆聲

支化組最後仲要挑釁作者

同場加映 H漫網留言版罵戰

識日文既同日本人講要用水印啦

條界線開始模糊喇

我都為左避免支那侵佔生活狂嗌反共

睇個啲人唔覺得奇怪㗎咩？
睇睇下突然有句"你媽死了"

一係好似south park咁成個故仔都圍繞中共
改都改唔到

真係成班生番泥
偷完人地野仲要理直氣壯
低賤国家出低賤人民

作者其實有諗過

不過驚人睇到鳩縮

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

好撚好笑

真輸出革命

正

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

你有張良計..

讀書年代有join過漢化組
做野果d大多都學生 真係義工黎
但最大粒一律係共產黨睇住
有學生發覺左心灰意冷走人
即刻俾人出流言抹黑

支那人連整翻版都權鬥

我諗佢要畫痴漢嘅時候要考慮下用共黨偉大嘅領導人嘅髮型同面型

好笑到怕D人笑到鳩縮

可能會話光復中華屌爆小日本穴穴

咁耐都未有人問 source

一早放咗link
不過係支那漢化版本

幫d av加撚晒水印 隨機時間位置現 睇班仆街點

好重口

大陸game公會聯盟先鬥得西利

痴撚線，犯法都有黨組

班支那人以為講句「蘇格蘭獨立」人地就會好似佢地咁嬲

其實賺好多錢 搵班學生義工笨

唔想打轉丁都見到班撚樣

睇果個會唔會嬲到仆街

蘋果日報式水印先叫水印

即係話，老共對呢啲野隻眼開隻眼閉，諗住俾啲老翻日本動漫強国人睇，麻痺佢哋思想？

下面好多簡體留言屌返條友轉頭

非法上載
仲要聲大夾惡喺人哋作品裏面屌返作者轉頭
強国人民質素世界第一

睇睇下真係鳩都縮埋

係時候研究下各種水印 防都無得你防

支那豬係man咩豬嚟架咋

張圖個個冇記係第二個作者畫
個陣出左幾本呢啲h漫
啲支那賤畜駁嘴話送日本女人比中國人屌

下次av都放 佢地咪仆街

會唔會同作者講返
都過分

習小近熊平

＃Gay
連登仔: 海綿體充血，硬了

＃蘿莉
巴哈/ptt: 海綿體充血，好想跳起來插下去

＃****、天安門事件
百度/weibo: 腦充血，強國勃起

係時候睇h漫學日本

又幾有創意

偷人野支那人仲惡過人

香港社運都有內鬥啦

留名

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

習近熊平

可能其實係港女

日本人真係好勁
識得發揮自己軟實力優勢
以後唔止漫畫
應該日劇 電影 動畫 遊戲 甚至AV
全部加入反華字句
縱然大部份蝗民唔識日文 但滲透越多屏閉難度越高
全方位滲透 中共就要全方位攔截
即係斷絕文化交往

你个废物垃圾最好不要是中国人，你想呛港人台人不缺你个五毛，可是你侮辱作者就过分了！不仅下流还下贱！如果你想抵制作者就不要去买作者的本子，而不是在e变态发布这种垃圾汉译。

Btw有無人覺得睇日本acg既大陸人，理性既比例係稍高，尤其對比起新一代愛國憤青

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！Push

邊丁得落

不嬲都係管到但唔理，到真係嘈到變日中外交問題，一做嘢就收晒啲網站皮
支那呢啲冇人權自由嘅國家，國家力量嘅執行力其實好勁，爭在只係做唔做嘢咁解

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

香港以往都唔少呢啲人，嗰陣我見親就屌
時移世易，新一代都高汁咗好多其實

錯
中共冇俾版權費日本，搵班學生做義工，將漢化左嘅作品當自己國內產品拎黎賺錢

最早期好多台灣人scan漫畫圍內share
有班中國人會扮frd入個圈子download完擺上淘寶賣
(都有班真係鍾意漫畫嘅中國人好好 )

相對哋係
有嗰屋企紅底大陸出世係外國讀書嘅朋友
相對理性 會聽解釋
但係都成日睇紅媒啲嘢

點解唔將個水印加喺條J度？

好似懷仔咁即刻打比老母confirm

睇過
好似都係有漢化

推

係 唯一識到正常中國人途徑

全世界最和諧友善嘅地方
後來出現咗支那人

版權費當然唔會俾，不過用嚟搵錢呢層，我又冇諗到咁深入

蘿莉先正

唔會嬲
次次睇到呢句都好想笑

我可以話你知...就算你幾撚黃都好...
如果你睇到興高采烈扯撚晒旗你係唔撚會理呢啲嘢...
如果事前知道咗或者你都會去搵另一個漢化組...
但如果睇睇下先發現...
係必定會自動無視佢...
你甚至唔會杯葛呢個漢化組...因為你又冇比錢佢...佢又唔收錢...自己睇完自己知...甚至下次睇的時候都唔記得係咩漢化...

有冇link?想睇

比日本文化薰陶
同埋大陸毒撚好多受害者 d囡囡和諧哂 動畫game 果隻唔比上 呢隻唔比上 一個唔高興全國ban 尻哂

支那人真係阻鳩住地球轉
買本日文原版睇睇吓無啦啦有個水印都變賢者丁唔落啦

其實打丁都係想減下壓...
打緊丁我都盡量避免去諗抗爭啲嘢...
真係會軟

推 識日文嘅 唔該題下日本人

好想嘔

一開頭見個作者咁搞已經知支那人一定會upload
唔係淨係支那人, 人類就不嬲越叫唔好做就越係會做

又要j又要罵
支那人世界第二犯賤無人認第一

犯法先有黨組

一路叫作者死媽
一路睇人地畫嘅H漫
廉恥大國

裡面有啲殘體留言都算清醒

呢個幾好咼

想睇

cls邊個漢化組咁癲

咪又要抵制
又要睇波

預咗佢改啦，改人嗰個改多兩次應該會畀人約茶

Good啊

中國人呢啲生壞咗嘅基因無得救 一定要種族大清洗 洗走晒呢啲劣種人先得

全支那得一個黑社會唔係其共產黨做仲有邊個做

畫雜種做汁男H漫,支那狗敢漢化咩

班大陸仔真係好嘔心
仲覺得自己好醒

好多年前
巴打依家有玩開？

食緊飯睇到呢個

其實支那人識唔識第2句, 聽都聽到悶

大概十年前有試過去join啲漢化組 個陣仲講緊要用繁體字 因為同日本漢字似樣啲 而個個漢化組成員其實得一個台灣人同我係用開繁體字
幾年後慢慢已經變哂簡體 再將香港台灣變哂做中国香港中国台灣

上年識到啲台灣既同人文寫手 佢地仲教啲香港台灣人 如果唔想比中國人盜用 就大大隻字係前面寫住撐台獨/港獨
啲中國人見到原作者立場撐台獨港獨會驚比人舉報而即刻delete 百試不厭
一年都冇依家就變到乜都唔驚

好心唔好咁肉酸啦

燒起日本戰線啦

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

又要屌又要睇
仲要係偷人野

知唔知醜架

應該作者用自己Twitter 講支持台獨藏獨港獨，支那自己會bam晒

見到都出晒戲

蘇格蘭獨立問題 有街訪，有電視台節目，有投票，有討論，全世界上下都可以講嘅問題，中國人以為唔講得個世界觀差距咁大，重有咩好講

改畫BL

作者其實識玩，如果漢化組del 少左樣嘢，即刻俾中共滅左，等佢地自己人打翻自己人

成身傷哂 用生命拍片
更加帶出超大疑點 "無表面傷痕"

無得食飯 d生番寧願食草
但睇睇蒼井空 可能佢地會造反

法你媽逼你媽死了

正常，真正宅係覺得acg應不談政治。
本身盜取他人勞力成果已經理虧在先，再修改作者作品係豬狗不如。
你唔認同可以唔買，亦可以唔睇。

唔覺
班PK拎咗香港IP刷遊戲的bug 搞到香港IP比人封咗
我玩隻game都要vpn

Link

Olg識果班, 成班翻牆黎玩香港online game，同我講共產黨要佢翻牆又如何，佢地唔識翻咩，然後繼續愛黨，痴撚線

「小眾」話題都係噉，就算係遊戲，一旦「被熱門」就會被粉蛆淹沒

雖然好多acg既故仔好多都係善惡分明,
甚至好多都係有政治背景題材
但其實在意啲女好唔好J既比例係最高

法輪功

港台Acg迷9成黄
清醒嘅支那Acg 迷會做高級黑

有唔少簡體字既留言講得幾好

无论支持哪边独立，都得先通过公投 ，苏格兰魁北克都是有独立公投的，再者，这些地方的独立诉求并不会受到政府至少是法律等明面上的打压。
<br>所以请来到这里的战狼兔杂们好好想想，为什么香港会冲突得如此激烈而苏、魁这些地就是没独立也不乱？不知道最基本的"防民之口甚于防川"？都不让人说话发表意见，人家为什么不能游行不能示威？
<br>你说"分裂损害国家利益"？
<br>对不起，请你们先记住，香港首先是香港人的香港，现目前且其次才是中国的香港，如果大多数同意脱离，香港就应该独立，而无需为一个已不被多数公民承认的所谓“国家利益"负责

以後h漫男主角都係毛賊 刁狗

S

品蔥友嚟？

有無手足識日文同作者反映番

大陸玩曲勁過香港十萬倍
攞條命嚟曲

NMSL 你媽死了 真係最無霸氣嘅辱罵
大陸仔鬧人都77地

支那人最中意就係破壞秩序

唔明
求解釋

dllm

中國人扯旗先定扯火先?

your mom is died

又展現俾世界睇支那人 係有幾咁可恥

咁唔叫水印
好大大隻字cover 成張圖先有用

好撚on9

好撚癲

[巿民已原諒黑警?]死去既朋友一定唔會原諒你班吹奏黑警既仆街

我居然有睇過，下一秒真係鳩縮

一邊笑尻人
但自己咪又係睇盜版
五十步笑百步

英文唔好唔好上連登，呢家國際關注。。。
You are dead
you died
就唔會you are died (passive voice)....
無腦就係唔好畀人知道，會影響場運動

睇h漫嘅權利都冇仲話自由

btw 烏冬機

blilbli咪紅三代老細

你唔知咩係your mom is died？

柒少陣

余文樂講: you mum is dead...唔好搞到自己水平低於支那藍絲狗，影衰我地...

實在太YEAH

1989年7月，八一電影製片廠出品的新聞紀錄片《共和國衛士》也使用了阻擋坦克的相關影像，並且表示：「稍有常識的人都會看出，如果我們的鐵騎繼續前進，這個螳臂擋車的歹徒，難道能夠阻擋得了嗎？攝像放像機拍下的這個畫面同西方某些國家的宣傳恰恰相反，正好說明了我們的軍隊保持了最大限度的克制。」

某網友上載嘅total war Warhammer 2遊戲畫面，該名玩家有一隊成竇恐龍組成嘅師團，遊戲機制種落嘅關係，途中俾敵對一隻鼠人組成嘅「軍團」單拖伏擊

然後唔知邊個咁轉數快諗出嚟，冇耐出現呢個廣受吧內玩家好評嘅遺留言

呢單嘢可以睇得出大陸人係幾咁低賤

無恥到咁，公然偷嘢，改完人嘢仲屌鳩返原作者

最賤莫過於通天噉報自己有幾賤

再嘈下次幫條J同個隻鮑紋身
偷嘢仲聲大夾惡

想像下D大陸人睇睇下，本身龜頭充嘅血即刻上返腦

青葉

諗起早幾日有手足出咗雷軍利益輸送俾林鄭個甜蜜故

有接觸下咁啦 無真係入過去

呢本未有人講之前我都唔覺眼

咁咪日本男人屌爆支那旗衣服嘅臭閪囉

第二句:操你媽逼
全撚部都係你呀媽
真係有孝心

應該咁樣加

最直接係下一本裏面直接幫呢個漢化組出名
話佢係幫手宣傳港獨 64抵毀中國
根本唔係要呢班強國賤民發嬲唔睇 係要佢哋最親愛嘅祖國用社會主義鐵拳去懲罰佢哋

寧左勿右呀 強國班高官係唔會理你乜嘢理由總之你宣傳港獨本就係死罪
以中國嘅社會環境想要捉呢班咁樣嘅漢化組 會捉唔到咩 佢哋qq嘅對話紀錄都上傳曬畀習近平睇啦

我知你班支那mon po狗有睇連登架 hi
我而家就去話畀作者聽 點樣玩死你地

屌 你個名

講起都嬲，我而加都仲要用vpn先玩到kirara

有難
本身已經有黑條 咪幫你整大啲

有幾難*

咪係講緊kirara